貼你個「追蹤名單」

追蹤名單：青山走犯（石頭佬）

追蹤咗U

追擊石頭人:青山走犯

邊個講石死全家

石

#6 五毛嚟

我都block 左
窮到呢d post 都要呃0.2

del咗嗰幾個frd嚟

Hi mr.stone

石頭佬

傻鳩

你死晒都未到我地